屋企人all in咗bitcoin

屋企人all in咗bitcion
風險係咪好撚高 今次係咪玩撚完 就算係都太急了

去bitmax 100x 先算all in

無事我都all in左

我都allin左 不過都成8-9年前

我都all in咗

無事 驚咪set止蝕囉

我屙屎左

開始發達喇

年青人為何把握不到........

約睇樓未

太神

今年30000

勁,應該賺左1倍了

唔係 佢係2萬個陣買

恭喜

我真係恭喜你

唔緊要，應該輸少一半了

年幾前嘅事你四月先開post

我老母俾人水咗去買30萬華克金
而家由89蚊1個跌到10幾蚊1個

個fd話買車 冇同我老母講就走場